美帝F35屌打俄佬防空系統！

Israel's F-35s reportedly saw combat in a raging Syrian air war that smashed Russian defenses

Isreal used its US-made F-35 Lightning II stealth fighter jet in combat in the raging air war over Syria, making it the first country to ever to do so, its military confirmed on Tuesday.

"The Adir planes are already operational and flying in operational missions. We are the first in the world to use the F-35 in operational activity," Maj. Gen. Amikam Norkin, commander of the Israeli Air Force said, referring to the Israeli version of the F-35 as the Adir.

"We are flying the F-35 all over the Middle East and have already attacked twice on two different fronts," Norkin told a meeting of air force chiefs in Israel, as Reuters notes.

Shlomo Brom, a retired brigadier general in the Israeli Air Force, told Business Insider that one of those fronts was over Syria after Iranian forces fired rockets towards Israel and Israel's air force launched a blistering retaliation that killed dozens of Iranians and hit more than 50 individual targets.

That specific air battle saw Israeli jets pound Russian-made Syrian air defenses that had been made to counter older jets like Israel's F-15 and F-16s. In February, during a similar battle, Israel lost an F-16 to Syrian air defenses.

"The Iranians fired 32 rockets, we intercepted four of them, and the rest fell outside Israeli territory," Norkin said of the battle. "In our response attack, more than 100 ground-to-air missiles were fired at our planes."

The F-35 is the "ideal" platform for the congested skies over Syria, according to retired US Marine Corps Lt. Col. David Berke, a former F-35 squadron commander.

Fighting over Syria often gets near Damascus, one of the more heavily protected cities in the world with powerful Russian missile defense batteries protecting its ally, Syrian President Bashar Assad.

It's unclear whether Syrian or Russian defenses tracked or attempted to engage the F-35s, but the stealth jet makes itself difficult to find.

When Israel released video of one of its bombs destroying a Russian air defense system, Russian media offered excuses as to why it failed to stop the incoming missile.

Russia explained that the system was either not battle-ready or had run out of munitions. But Israel's announcement on Tuesday brings in a new possibility — that it had been bombed by the first combat deployment of the F-35.

屌乜撚打啊大陸仔

對唔住囉

係咪連登啲小學雞唔識睇英文

fuck & SM

所以俄狗咪唔敢吠囉

嚇到俄仔都係去南海掘油算...

佢地之前都炸咗以色列隻F16架

s400